有無人試過肚痛痛到仆街 之後又唔痛

去睇急症痛到啊啊聲 就快死咁
之後醫生到之前無啦啦唔痛
搞到以為我好似扮病咁